msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_wool x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Carpet"
msgstr "地毯"

msgid "Wool"
msgstr "羊毛"

msgid "Wool is a decorative block which comes in many different colors."
msgstr "羊毛是一种有着许多不同颜色的装饰性方块。"

msgid "Carpets are thin floor covers which come in many different colors."
msgstr "地毯是一种薄的地面覆盖物，有许多不同的颜色。"

msgid "Black Carpet"
msgstr "黑色地毯"

msgid "Black Wool"
msgstr "黑色羊毛"

msgid "Blue Carpet"
msgstr "蓝色地毯"

msgid "Blue Wool"
msgstr "蓝色羊毛"

msgid "Brown Carpet"
msgstr "棕色地毯"

msgid "Brown Wool"
msgstr "棕色羊毛"

msgid "Cyan Carpet"
msgstr "青色地毯"

msgid "Cyan Wool"
msgstr "青色羊毛"

msgid "Green Carpet"
msgstr "绿色地毯"

msgid "Green Wool"
msgstr "绿色羊毛"

msgid "Grey Carpet"
msgstr "灰色地毯"

msgid "Grey Wool"
msgstr "灰色羊毛"

msgid "Light Blue Carpet"
msgstr "浅蓝色地毯"

msgid "Light Blue Wool"
msgstr "淡蓝色羊毛"

msgid "Light Grey Carpet"
msgstr "浅灰色地毯"

msgid "Light Grey Wool"
msgstr "浅灰色羊毛"

msgid "Lime Carpet"
msgstr "青柠色地毯"

msgid "Lime Wool"
msgstr "青柠色羊毛"

msgid "Magenta Carpet"
msgstr "品红色地毯"

msgid "Magenta Wool"
msgstr "品红色羊毛"

msgid "Orange Carpet"
msgstr "橙色地毯"

msgid "Orange Wool"
msgstr "橙色羊毛"

msgid "Pink Carpet"
msgstr "粉色地毯"

msgid "Pink Wool"
msgstr "粉色羊毛"

msgid "Purple Carpet"
msgstr "紫色地毯"

msgid "Purple Wool"
msgstr "紫色羊毛"

msgid "Red Carpet"
msgstr "红色地毯"

msgid "Red Wool"
msgstr "红色羊毛"

msgid "White Carpet"
msgstr "白色地毯"

msgid "White Wool"
msgstr "白色羊毛"

msgid "Yellow Carpet"
msgstr "黄色地毯"

msgid "Yellow Wool"
msgstr "黄色羊毛"

